邊個 政黨 / 組織 會第一個企出黎用「12港人」眾籌或募捐？

熱狗